好擔心頭先喺朗豪坊暈低個女仔

有冇朋友知道佢最後有冇事
雖然唔識你不過好擔心
希望你冇事

樓主擔心得應該個樣唔差

On9 認真post
佢真係嚇到好多人 希望佢冇事

圖/新聞都冇張
呢個post到底做咩

屌你老母開喺健康台都要畀人玩膠
唉拉

暈撚咗喺地下抽搐嘔曬嘢咁想我影相？
想睇下有冇相識嘅人報個平安都得啩

關你鬼事咩果陣時又唔走去幫人無度開post博光環？

你老母話比你聽我冇去幫人？ 我打撚咗白車同有人同佢急救緊你老母又有冇話你知？

3唔識7
又冇圖擺上黎做乜7
呃我地入黎咩都冇
同埋關你撚事

一個正皮一個祝福

冇人呃過你入嚟
我唔小心攞槍指住逼你入來sor

睇啲留言連登仔真係好撚冷血同痴線
無啦啦攻擊樓主

推

擔心人就同人一齊上救護車啦
上嚟講做乜鳩

你自己起下佢哋底就知 成班波台白卡佬嚟

連登仔真係好痴線

Sor冇頭冇尾好難知

駛開啦

我都想上呀 求你畀我上啦

我係佢男朋友
屌你樓豬樣衰到嚇暈左我條女
仆街

我係個女仔個fd，佢同我講有個男仔行埋去想同佢做人工呼吸，但個男仔係毒撚黎仲要係油頭毒撚，我個fd話佢嚇到即刻嘔白泡，條毒撚彈開幫手報警，應該係講緊樓主條柒頭皮

班波台狗真係社會毒瘤來

連仔可唔可以整個新功能開post可以屏障某啲台活躍會員

惡過共產黨

乜撚野 屏障
你強國落嚟?